{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063017",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078978?place[place_type]=GID&place[gid]=1078978&place[latitude]=37.2455380804&place[longitude]=126.4472649691&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도 숲속펜션"
    },
    "text": "フィトンチッドがいっぱいの永興島の森のペンションは、静かな雰囲気で休息を楽しむことができる場所です。 この夏は家族と一緒に休みながら過ごすのはどうでしょうか？ ペンションに入室する際は15:00以降から可能で、退室は11:00までしなければなりません。 もし予約人数に追加人数ができたら、ペンションに予めご連絡ください。 そして、最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますので、ご注意ください。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されていて、個人的に炊事道具を持ってくることも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 客室ではIPTVとWiFiを利用でき、バーベキュー場ではグリルを無料で提供し、炭と稲妻炭を20,000ウォンで購入できます。 周辺には十里浦海水浴場や長慶里海水浴場もあり、周辺の観光地としてはエネルギーパーク、永興水産物センター、干潟体験などがあります。 ご利用時間はチェックインが15:00からで、チェックアウトは11:00です。 客室情報では201号から302号まで複数の客室があり、基準は4人で最大人数は6人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションに入室する際の時間は何時からですか？",
            "answer": "15:00以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションから退室する時間は何時までですか？",
            "answer": "11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数ができた場合、ペンションに予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加がある場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れてペンションに宿泊する場合、何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "はい、ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際、何に責任を負うことがありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事について、何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持ってくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備には何がありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを利用でき、バーベキュー場ではグリルを無料で提供し、炭と稲妻炭を20,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光地として挙げられている場所はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはエネルギーパーク、永興水産物センター、干潟体験などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報では何号室から何号室までの客室がありますか？",
            "answer": "客室情報では201号から302号まで複数の客室があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 453
    }
}